睇完習大大既軍師訪問真係無言以對

海軍噸位多就代表好打
大佬美帝封存 果d都打贏你啦

大和號

真國師

二戰前思維

打開拳

思想停留左係二戰?

中國人係咁
亂咁搵啲指標嚟打J

海軍噸位高係代表你隻船負重量大姐
拎首貨輪都高過好多戰艦啦
你唔好拎貨輪去打仗?

你睇晒佢既訪問就發覺同清朝d官睇外國一鳩樣

原來國力強係計人口

金生中共如果靠哂你真係好快玩完

大哥大電話又重又大舊，功能一定吊打依家智能手機。 一定係咁。

仲玩大艦巨炮主義

金燦榮呢D真係鳩up當秘笈，奶野之後又兜得番又以為自己有下著
倒台之後著草既類型

拎去撞咪勁

見到咁嘅軍師就知中共滅亡有望

如果佢係真心信係咁中共一定大鑊

攞幾十隻60萬噸大油輪改裝去美國打扙

日本曾經用吹雪型駆逐艦扳回一城
可惜當時嚟個倫敦海軍會議
又去玩返大艦巨炮主義

海上烽火台都夠滅你國

係咁就死得人啦
個船既裝甲一粒魚雷就搞店..

共產主義其實係好迷信人力,甚至認為人力可以完全取代技術同勝過大自然

大躍進嗰陣,毛澤東嘅金句係:「人有多大膽,地有多大產」

所以中國人眼中國力真係同人力掛勾

呢啲就係中國人劣根精要之一: 只要係正面Happy就幾on9都信.
由文革開始, 吹水呢家嘢都係純為Happy, 呃住百姓, 只要講得出係好事, 幾on9都有人信. (一塊田1個月種幾億米出嚟都照報)
而家都唔知係咪連自己都呃埋, 總之成堆數據搵到大過人哋個數, 就吹到勁過人巴巴聲, 第時解放軍腩圍大過美軍都可以話係優勢, 唔好唔信, 佢哋講得出架~

主觀能動性

邊只文革
清朝開始已經係咁

大陸睇野好表面，去到其他國家冇新高樓大廈就話你落後窮

漏油，生態災難

直程係甲午戰爭前思維

冇魚食

又贏

運油輪

副engine重咪噸位多囉

金國師

貿易戰打到城下之盟，大大有功

習帝： 同我將貨輪改裝

自欺欺人啫

嘩屌同北洋水屍一鳩樣

真係有可能
俄仔CLUB-K

推爆佢！支持佢！中國必勝！

連登仔個個都軍事專家？
笑人之前睇下自己咩料先好嗎

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

屌連登仔果Ｄ人，個個都以為自己係專家，但可能根本完全唔識佢自己講緊果辨。

支那真係悲撚哀
BTW G持重回巨艦大炮時代

山東號超·戰艦
南京號重巡

亡美必中

打未呀？

睇當年打越南諒山就知大陸勁喇，贏左塲勝仗，剩係運裝備同咸魚返中國都要幾個月。(廣西省綱友報料)

咁叫肥媽上

夠份量

唔係CV崛起
戰列艦一直都會係海上霸權
就算係CV年代
都冇可能淨出CV同destroyers 啦
大佬呀講經都查下經先

屌連登仔要專家先可以屌
噏乜鳩呀

整爆佢舊電, iphone爆炸應該殺人快過大哥大

愈大載到愈多火箭導彈. 大陸軍事強我覺得唔係啲咩戰機航母勁. 係啲導彈好強同好多. 而且要打佢地係做defense. 你入大陸唯一方法就係經海同空. 講真好難打得入. 如果係offense 就唔同講法

原來係金大炮
你地要多謝金大炮
佢係「總加速師」手下愛將
冇金大炮都冇今日局面

如果唔係專家, 你點知果個大陸專家講得啱定錯，點知連登仔鬧錯佢？

呢D基本野有幾難明?

打啦 必勝

俄佬都係cls，真係玩呢啲野

我都係第一時間諗起佢，比佢輕好多既飛機輪姦致死

最後人多都拎來J

話美帝 歐洲加埋 中東 d跟班 人口先15%

只係人類少數

咁仲唔快啲打

但佢係二戰後岀世

實情係火箭導彈都廢過美國幾倍

因為我唔信會有咁多專家會上連登鳩噏囉
醒未呀

我睇到中興已經唔想睇
「屈辱咁接受美國嘅無理條件」
唔講下點樣同伊朗「合作」嗰下好嘢

識啲嘢

唔好拎大和號同支那船比較 大和即使裝甲本身設計有缺陷中咗魚雷無咩事
支那依家個d船本身自己龍骨都斷既隨時一飛魚雷都頂唔住

以色列IAI早幾日試射LORA

你信?你唔信? 有咩關係?

如果你真係識的話, 不如你直接講上面咁多連登仔講錯左D咩, 鬧錯左D咩喇.

仲大艦巨炮？
二戰中期已經唔玩呢味野

真係靠佢😂國師黎

習近平如果身邊唔係大量呢D人才, 點會次次都錯判形勢?

應該開心興奮至係

總加速師原來身邊有呢d 人

原來佢玩番 溫水煮蛙 你先要驚

呢d專家

北洋水師

實情連導彈都需要用到美國既GPS，唔係點解呢十幾廿年係咁講要整北斗，不過個北斗用唔用到得佢自己知啦

我諷刺都要講咁多野
咁我講屌你老母洗唔洗講埋係邊度屌
用咩花式，中唔中出，射完會唔會抺返乾淨

呢樣我都唔明, 北斗其實研發左咁多年，又已經２，３代，依家全世界大部份做positioning的chipset都會support埋, 真係差成咁呀？

打拳咩大佬

無料人士up咁咁多廢話, 完全係花式表演無理取鬧, 明哂~

其實好恐怖
月入一千既中國都可以單挑全世界

仲要睇埋人事管理 大和號同信濃號一樣都係大和級 但結果爭幾遠

餓死美帝
支國人食住草先

你係得咁多咋
明啦

你諷刺人連人哋講錯啲咩都唔知
咁你諷刺緊啲咩？
我唔理 總之連登仔講嘅就係唔啱 咁呀？
好有理據 支持你

蚑那架055好大咩
仲有蚑那啲導彈用乜cpu

依啲冇人知，比較似有用北斗嘅百度地圖GPS唔可以準
普通人好難知中國GPS去到咩level

美軍一早放棄發展火力
加強機動力仲實際
兵貴神速
係支那先咁on9

連高德，百度地圖都仲要用緊GPS，佢話就話係GPS&北斗一齊用，係掂就唔需要GPS啦

之前聽袁爸話大陸導彈用緊老美gps, 已經有呢個問號.

咁臭閪蚑那係乜料

睇返以色列個邊f35個個屈機程度，
f35炸完上海再飛走埋，老解都唔知la，
多導彈就defense到咩？

其實唔洗嘅
只係你所謂嘅諷刺完全冇價值同重點姐
如果你鐘意講幾句廢話當自己諷刺緊人嘅又冇所謂嘅

你睇下個post第四個回覆
就咁擺低句二戰前思維
夠理據無
支唔支持佢呀咁你
總之連登屌共所有野都係啱既，唔反得既
啱唔啱

你地臭閪蚑那啲浪都打得穿既水密門

口講無所謂
連登仔邊個回覆係有價值

甲午戰爭要重演

有人用槍指住你條臭閪蚑那賤蛆個頭上連登

嘩好有理據
好威威

先進國家同城市都追求緊綠化同保育，不再追求金碧輝煌等摩天大樓，恰恰相反，佢地就一尾追求起更多摩天大廈，事實證明佢地所謂既繁榮昌盛只係側重建築是否新穎，標奇立異呢樣野身上，亦足證佢地同世界係脫節左差唔多一整個世紀⋯

真係
呢條ON9佬如果二戰做海軍參謀
仲玩大艦巨炮, 真係一早收哂皮
幾大隻艦都只係海上棺材
二戰日軍同美軍都狂用艦機掃哂D水面艦
如果戰艦冇戰機護航都係把撚

所以咪一直覺得自己稱雄囉
14億人口咁撚多
人海戰術
一人一啖口水之說
天下無敵

真係打既，
美國係太空打撚哂d支那衛星落黎，再唔比你用gps，有幾難？

支那d太空科技根本仲落後緊前蘇聯好多

大家討論嘅野有內容嘅就有價值架啦
好見仁見智嘅 或者你理解唔到人類嘅語言姐

咁將十幾萬噸既貨船裝滿導彈咪無敵🤔

柒頭一起你底就知你咩料

你班傻仔入黎睇下外國人點講你地先啦

睇完依條片你班社會垃圾仲有咩好講

有留意一下
遼寧號既艦載機 得果25部戰鬥機
連2戰日本既航母都多過佢
所以中國既航母只可以用噸位黎講佢既價值
除此之外就無用, 係一塊海上鐵塊無分別

"水密門"?? "好水皮的密封門"??

馬克思本身個共產主義理論，就係基於所有嘅 factors of production 都係同人有關，所以先推論話資產階層剝削勞動力，從勞動者身上搶錢致富

啱聽既講句粗口都覺得有價值
唔啱聽既求其講句都要追究到底
真係好見仁見智

依招都今時今日仲未玩到悶咩
我睇都睇到好鬼厭

二前個時就合理，精準度低、火力差，要用海量式炮彈惡補，不過強國仲係精準度差

而家美國炮彈精準度極高、失誤低、火力猛、而且用電磁炮、激光炮，核動力，已經唔係同一個級數啦，激光炮嘅彈藥有咩重量呀

噸位嘅追求，其實早應該喺大和號擊沉嘅時候完結...

今日嘅射控、如果唔計防禦技術嘅同步提昇，根本已經去到手術刀級數，講緊唔係導彈魚雷，而係30mm 普通艦炮。換算翻實戰，艦橋喺咁嘅火力打擊之下其實好大機會三幾分鐘內已經報銷，而高噸位所帶來嘅不沉神話喺呢件事上面唔會幫到太多...

支那兩首航母排水量 4萬噸以上
但艦載機最多得果30部戰鬥機

連二戰日本既航母排水量 2萬噸
艦載機都配備到70+戰鬥機

只能講
支那錢真好昆
整部垃圾出黎
吹噸位=戰鬥力就可以昆晒自己人

根本果2隻航空母艦(包括plan左會整果D, 如果仲有以後的話) 只係面子工程, 識少少果D都一眼睇通你喇, 續航力又差, 又冇其他戰鬥群配合, 真係打仗就根本只係一個活動靶. 只係俾貪官抽水搵錢的結果. 連嚇台灣都做唔到, 只係可以呃下小粉紅同藍絲囉.

完全同意

唔好笑佢地
應該要狂俾like 同支持
（見到呢Ｄ人做大陸軍師真係好慶幸）

大家要明白班官講嘢係維穩，實際上根本知道冇得打亦唔會打

good. 當年蘇聯解體其中一個原因係同老美軍備競賽燒左好多錢.

其袁弓夷講
導彈勁，但gps係死症
除非用核彈就使瞄準，就咁掟落去

導彈幾強無引導都係啞彈

年頭先有大把飛機文話中共送左反隱形雷達去敘利亞，仲話係F-35剋星，上個月就表演比你睇如入無人之境

甲午戰爭果陣，噸位大嘅清軍已經比日本屌打

人地美帝D精準打擊
小支支見到都唔識驚?!

原來大砲巨艦主義仲有市場

呢Ｄ野真係雙刃劍，向內可以呃到無腦小粉紅，但向外係嚇唔到人，仲會送子彈俾對家向全世界證明你有軍事野心，大大個理由加軍費同加強軍事行動，大大個理由向台灣賣武器。

可能打得贏老憲法號

聖上信晒佢

同佢聖上真係絕配

有你 我放心

用柴油行, 唔知點撚樣遠洋作戰
如果玩近岸既, 咁要你個空母黎把撚?
支那一路冇技術, 靠抄外表, 偷技術, 買現成2手野
又唔真係自主研服都話服下你
一路只係靠抄功課
又點會學得叻
就好似晶片咁, 人地就係BASE ON好多年經驗一級級行上去
支那永遠抄極一係玩番漢芯呃人, 一係只可以買人地成品靠外國人
食人口水尾

用番日本海軍失敗果套黎跟

美軍磁軌炮射100miles
小支支果d大炮射到幾遠

定遠 鎮遠
當年黃海海戰 定遠第一炮震冧自己隻船瞭望台
丁汝昌跌到重傷

[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

吹雪型比gleeves class已經46波

太極vsMMA.
不過咁，中國有氣功，輕功同點穴，洋鬼子又點會夠打。
打仗用指南車，風水陣已經夠啦，洋鬼子拍馬追唔上。

其實真正將巨艦大炮帶返現代係美軍
不過載彈輕
口徑都成為笑話

又快又射得遠

甲午海戰, 二戰果D已經唔WORK
真係唔知邊度黎既概念
D人去睇下史實電影劇集都知唔撚得
二戰好幾場海戰, 巨艦下場都係好慘
英軍威爾斯親王又係比日本戰機圍死
日軍大和又係美帝戰機怒炸沉

其實巴打你呢個point唔多合理
二戰同現代艦載機差別好大
單計重量 e.g. F/A-18E 大概係零式嘅10倍，載彈量同二戰重型轟炸機相若
支國最柒係用一艘跟俄佬doctrine起嘅船，跟住改裝嚟行美軍doctrine，搞到兩頭唔到岸，又冇咗反艦導彈，艦載機數量又有限，航程短又唔適合太平洋用

中國過左咁多年終於學到人地船堅炮利

呢隻似2棲登陸作戰艦
下層應該係戰車+野戰炮
上層會有戰機?

玩近岸既陸基都夠殺啦
仲要平一大截 用途多過一隻爛鬼空母

人地空母做嘅係做遠洋投射兵力
又唔撚係去其他地方打, 駛撚空母

據聞支那D艦載機夾唔到佢隻海上棺材
冇彈射玩斜台, 因為冇足夠跑道用自身飛起
一定去載重, 少燃料少彈
根本係廢物

22萬噸廢鐵係咩用

應該唔會係戰機
最多最多都係AH-64

禾地終國尤豬DP

客觀價值論，赤登commies要唔要繼續捍衛勞動價值論？交易成本為零世上只有無本買賣做得到
所以丘吉爾話共產主義係賊的邏輯

高速運輸艦
其實係想講美軍用隻二千零噸嘅艦仔已經可以搭支勁過晒支支所有大炮嘅大炮

呢d係基本知識，唔洗專家吓嘩

根本果隻所謂航母無出動機會

中國人:十四億一吐痰都浸死你呀!

你未參過軍憑咩講
你未打過仗憑咩講
你只係卒仔憑咩講
你又唔係美軍總司令憑咩講
美軍都未打過現代支那憑咩講

下話
咁如果係連登未買過股教人買股
連登仔又點睇

你點知係軍師唔係做戲爱国嗰啲。真正国家核心點會喺網上噏呢啲嘢

吹大啲比機會美軍加軍費

2020年仲可以見到好似清末果種思維

阿叉國:
過多2年我15億

呢條友真係害死阿習

想辯論咪用論點打論點
連登美軍都有幾個啦
咁即係「連登無專家」論已經係epic fail

一句講到尾，蘇聯Kiev／ Kutznetsov 本來戰略定位唔係美國嗰種戰力投放，而係支援同埋保護其他海軍船艦，根本唔會玩遠洋任務

做美軍一定係專家
你邏輯都已經fail啦

串串貢但零內涵，冇邏輯唔講理，只係識訴諸言語暴力nmsl，五毛真係好易認

呢個真係要貼堂
鬥重鬥多

冇埋香港呢隻白手套, 以後想買人地幾十年前的舊功課來抄都冇咁易.

返支那啦垃圾

你係咪講緊#96

呢架神級工藝點可以拎黎比

以前北洋艦隊噸位係亞洲最大

屌真係好撚戇鳩
笑撚到我肚痛

買過股票就一定叻

海底垃圾

睇左上年個新聞
扣左登陸艦,兩棲攻擊艦同補給艦各一艘
實際有作戰能力既得9艘驅逐艦同12艘輕型護衛艦 加埋10萬噸都無

笑到仆街

誠哥係大甲由
金燦榮係最大黃色 UC

搬乜柒龍門呀
我幾時有講過買過一定叻呀

大艦巨炮主義

不如計埋火炮口徑

破壞海洋生態

其實支國最撚大問題就係人口

係咪啫係影相像素高啲靚啲

055 130mm炮
美國得127mm
贏國又贏

支潛算係見得人

美帝支鐳射炮幾時搬上衛星
到時真係皇天擊殺五雷轟頂

老美啲CVN先100k t

一架遠洋貨船都200k t起跳

中國又贏

二戰己經係空母做重心，戰艦只係護航空母

"大陸" 露底啦死支那人

航母做重心, 因為航母可以搭載戰機群同埋做補給. 而依家呢2隻呢.....

都埋唔到身

本身用su-33已經係錯誤，俄佬自己都知自己中伏，但基於俄佬冇錢先焗住保su27系重戰機棄mig29

直到咖哩佬係咁俾錢先有mig29上返機，依家mig29連俄佬自己航母都用返，咖哩佬果然係玩開CV一早㨂mig29唔係su33

雖然mig29都係飛唔遠，所以俄系玩航母都係笑話

大和號雖然戰蹟唔好

但係佢當時既技術工藝係登峰造極

只係俾人打到門口 都難扳回一城

沉定潛呀

有無壞就唔知
但點都好過隻黑煙號
戰略上幾啱小支

可能支那真係咁諗

但係大砲主導已經係落後既戰略，
面對戰鬥機轟炸機群只係大戰靶

烽烟為記，萬九幾里外都知你係邊

真係好撚想睇打仗
美軍撳個掣就殲滅佢哋全個支蟲海軍

咩嚟？

根本用常識都知呢條友鳩噏

重就好打啲？

有得笑好笑
你好快無糧出無飯開架喇